其實夏蕙姨究竟點樣維生

契埋啲仔女每月比錢佢？

老公大把錢唔使人接濟

大把樓收租

做肉旦

原來夏蕙姨已經88歲